{
  "id_query": "20673784",
  "total": 17810,
  "total_current": 200,
  "max_score": 48.628548,
  "origin_question": "Mình là khách hàng thân thiết nếu mua được giảm giá bao nhiêu vậy ad",
  "hits": [
    {
      "score": 48.628548,
      "id": "20673784",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình là khách hàng thân thiết nếu mua được giảm giá bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh là khách hàng thân thiết thì anh vui lòng liên hệ Tổng đài 1800.1060 ( Miễn phí ) để được hỗ trợ và tư vấn cụ thể về chương trình ưu đãi nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 36.836136,
      "id": "31226673",
      "field_search": "question",
      "question": "Khách hàng thân thiết có được giảm giá thêm ko vậy?",
      "answer": "Chào anh, Xin lỗi đã để anh chờ lâu. Dạ hiện tại chương trình dành cho khách hàng thân thiết bên em không có thông tin cụ thể nên không thể thông tin đến anh được, mong anh thông cảm ạ. anh vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị để được hỗ trợ anh nhé.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 34.132122,
      "id": "28766020",
      "field_search": "question",
      "question": "Khách hàng thân thiết giãm giá đc bao nhiêu??",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh là khách hàng thân thiết thì anh vui lòng liên hệ Tổng đài 1800.1060 ( Miễn phí ) để được hỗ trợ mức giảm giá chính xác nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 33.330124,
      "id": "24967068",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu là khách hàng thân thiết của TGDD thì có được giảm giá khi mua iphone 6 32gb không ạ.",
      "answer": "Chào anh Hiện việc kiểm tra thông tin và khuyến mãi khách hàng thân thiết thì anh xin vui lòng liên hệ trực tiếp đổng đài mua hàng 1800.1060(miễn phí) (7:30 - 22:00) để được hỗ trợ kiểm tra cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.14826,
      "id": "23467619",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào e cho a hỏi như a là khách hàng thân thiết nếu mua iphone 6 32g thì có được giảm giá gì không e",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh gọi 1800 1060 để được hỗ trợ anh nhé , ngoài ra sản phẩm này đang có chương trình đặt mua online trên web trước để mua sản phẩm với giá ưu đãi còn 8.490.000₫ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.12133,
      "id": "23537140",
      "field_search": "question",
      "question": "Số điện thoại của em là tài khoản khách hàng thân thiết thì mua điện thoại có được giảm giá ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì đối với khách hàng thân thiết anh sẽ có được hỗ trợ khuyến mãi khi mua sản phẩm đó anh nhé. Nhưng để thông tin chính xác anh vui lòng liên hệ đến tổng đài 18001060 để bên em hỗ trợ anh tốt hơn nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.006954,
      "id": "31973534",
      "field_search": "question",
      "question": "Có được giảm giá khách hàng thân thuộc khi mua đt này k vậy shop",
      "answer": "Chào anh Khuyến mãi khách hàng thân thiết là ngẫu nhiên không biết trước được anh nha. Nên anh cứ mua hàng bình thường ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.776735,
      "id": "29664245",
      "field_search": "question",
      "question": "Khách hàng Vip được giảm giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ nếu anh là khách hàng thân thiết anh nha, bên em không có thông tin về khách hàng VIP ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.549768,
      "id": "24148122",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng trước e mua cái điện thoại nokia 3 trăm mấy được giảm giá mấy chục ngàn á. Mấy chị nói là khách hàng thân thiết gì á. Giờ e muốn mua iphone 6 thì có được giảm giá k ạ. Nếu giảm được gì giá còn bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp Khách hàng thân thiết thì anh vui lòng liên hệ Tổng đài 1800.1060 ( Miễn phí ) để được hỗ trợ cụ thể Giảm giá khi mua iPhone 6 32GB nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.453503,
      "id": "27454584",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua online để được giảm giá, và mình là khách hàng thân thiết vậy cho hỏi có được hưởng thêm phần giảm giá ngày khi nhận hàng nữa ko? Vì những lần trước mình mua sản phẩm nào thì khi thanh toán đều được giảm tiền cả.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng liên hệ 18001060 để bên em hỗ trợ anh trực tiếp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.520409,
      "id": "21803544",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là giãm giá khách hàng thân thiết được áp dụng như thế nào ạ. BQT cho mình biết chi tiết xin cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh !  Với trường hợp này anh vui lòng liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.990046,
      "id": "19834856",
      "field_search": "question",
      "question": "E nhận được mã khách hàng thân thiết có tác dụng gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này sau khi em kiểm tra thì anh vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em kiểm tra với mã khách hàng thân thiết anh được hỗ trợ khuyến mại gì anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.605568,
      "id": "28389186",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy được giảm giá tối đa bao nhiêu nếu mua trực tiếp vậy ad?",
      "answer": "Chào anh ! Anh ơi, máy vẫn có giá 7.490.000đ nha anh, không hỗ trợ giảm giá ạ, mong anh thông cảm nha. Để mua hàng được thuận tiện hơn và nhanh nhất anh có thể nói cho em biết anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.481102,
      "id": "20166273",
      "field_search": "question",
      "question": "Khách hàng có thẻ master card được giảm 1triệu còn những khách hàng ko có thẻ thì ko được giảm vậy có phải thiệt thòi cho khách hàng ko có thẻ ko(mình rất muốn mua nhưng ko có thẻ)",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này đối với sản phẩm trên hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang hỗ trợ giảm giá khi thanh toán bằng thẻ Mastercard đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến ngân hàng gần nhất để được hỗ trợ làm thẻ sớm nhất anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.011198,
      "id": "28182052",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi, khi mua hàng thì em được nhân viên báo : em là khách hàng thân thiết nên được giảm tiền và hỏi là em có sử dụng ưu đãi giảm đó không ? Nếu không sử dụng, thì ưu đãi đó được cộng dồn về sau khi mua hàng không ? hay chỉ được sử dụng lần ưu đãi này và lần sau không còn ưu đãi ?",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi trường hợp này anh vui lòng liên hệ 18001060 để bên em hỗ trợ anh trực tiếp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.588577,
      "id": "19623163",
      "field_search": "question",
      "question": "Khách hàng thân thiện có được khuyến mại gì ko a",
      "answer": "Chào anh,Dạ để Thông tin chính xác về chương trình danh cho khách hàng thân thiết, bên em sẽ kiểm tra và liên hệ hỗ trợ anh trong 30 phút nữa anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.100107,
      "id": "29463668",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 32GB giá mua tại cửa hàng là bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào chị, Chị mua trực tiếp tại siêu thị thì mua với giá Giảm 500.000₫ còn 6.990.000₫ ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.981388,
      "id": "26804919",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giảm giá mừg đại lể là bao nhiêu phần trăm.và giảm đến bao lâu vậy ad",
      "answer": "Chào chị,  Hiện chương trình nhận mã giảm giá Mừng Đại lễ ngẫu nhiên từ 3% đến 15% áp dụng từ 25/04 - 01/05/2018 chị nha! Chị có thể nhập số điện thoại vào ô khuyến mãi, nhấn nhận Coupon để nhận mã ưu đãi chị nha!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.67185,
      "id": "21282686",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi bên tgdđ có chương trình km giảm giá ip6s cho 600 khách hàng vs giá 1tr ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không có chương trình này nha anh. Đây là thông tin không rõ nguồn gốc, anh nên cẩn thận để tránh bị lừa.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.91125,
      "id": "20322042",
      "field_search": "question",
      "question": "MÌnh có thẻ master của FE vậy có được mua đt này với giá giảm 1tr hok ad. với lại cho minh hỏi nếu như mưa xong sau mấy ngày mình chuyển thành trả góp của FE thì lãi là bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh Thành,Anh có thể dùng thẻ Master của FECREDIT để mua giảm giá 1 triệu, và anh chỉ có thể chọn hình thức trả thẳng hoặc trả góp thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.813839,
      "id": "28495014",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày  chủ  nhật  có giảm giá cho khách hàng vip ko",
      "answer": "Chào chị! Dạ trường hợp này chị vui lòng liên hệ 1800.1060 (7:30 - 22:00) để được hỗ trợ tốt hơn nha chị. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.706295,
      "id": "26524519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mua trực tiếp iphone 6 tại cửa hàng có được giảm giá không vậy",
      "answer": "@MINH: không",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.395092,
      "id": "17600629",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mua ở tgdd mà k đặt trc thì giá là bao nhiêu vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm  IPHONE 6 32GB anh quan tâm  bên em đang có giá dự kiến là: 9.990.000đ nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.36239,
      "id": "31522726",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua hàng trúng ngày sinh nhật có được giảm giá không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc trường hợp này bên em chưa hỗ trợ ạ, mong chị thông cảm chị nhé !Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.3498,
      "id": "27441922",
      "field_search": "question",
      "question": "Tóm lại là giá mua ngài cửa hàng bao nhiêu vậy add",
      "answer": "Chào chị MaiDạ. Hiện tại chị ra siêu thị mua hàng trực  tiếp có giá 7.490.000đ. Còn nếu chị đặt mua hàng trên web, sau đó ghé siêu thị Thegioididong.com nhận hàng thì có giá: 6.690.000₫Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.219658,
      "id": "19716074",
      "field_search": "question",
      "question": "mua online thì được giảm bao nhiêu z ad,",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này bên em không có chương trình giảm giá khi mua online nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.104692,
      "id": "29191226",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng được giảm 500 hay có mã giảm giá mới được giảm 500 vậy qtv",
      "answer": "Chào anhDạ anh mua tại của hàng hay mua online đều được Giảm ngay 500.000đ anh nha tuy nhiên nếu anh trả góp lãi suất 0% thì anh sẽ không được giảm ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.947935,
      "id": "18000869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi mình đặt hàng qua điện thoại  có được giảm ko?  Giảm bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này anh đặt mua online không có được giảm giá anh nha , sản phẩm này có giá là 9.990.000₫ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.943491,
      "id": "29178368",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ nếu mua 2 cái ip 6 được giảm bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại bên em không có chương trình giảm giá khi mua 2 sản phẩm iPhone 6 32GB cùng lúc chị nhé. Tuy nhiên sản phẩm đang có khuyến mãi giảm giá 500.000đ nên nếu chị mua 2 sản phẩm thì sẽ được giảm 500.000đ cho mỗi sản phẩm chị nhé. Nếu quan tâm chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên chị sẽ hỗ trợ giữ hàng và giao hàng cho chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.785046,
      "id": "30485901",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. nếu e mua trả tiền liền. e ko lấy phiếu mua hàng. vậy có được giảm giá ko",
      "answer": "Chào chị, Hiện PMH này không trừ vào giá sản phẩm chị nha, PMH này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị vào đơn hàng sau nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.719082,
      "id": "29051001",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nếu mua trực tiếp iphone 6 tại cửa hàng thì sẽ được giảm 500k và giá ip6 sẽ là 6.990.000 phải không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì anh mua tại siêu thị bên em vẫn sẽ có hỗ trợ Giảm ngay 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiếm tra hàng tại khu vực anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.552963,
      "id": "26448000",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ JCB là gì vậy , mình dùng vietcombank và vietinbank thì có được giảm không , PMH trị giá 1tr có được mua hàng khác ko vậy add",
      "answer": "Chào anh,Dạ với thẻ JCB là một loại thẻ thanh toán quốc tế mang nhãn hiệu JCB khác với thẻ Visa và Mastercard đó ạ. Nếu thẻ của anh có nhãn hiệu JCB như hình dưới thì khi anh thanh toán anh vẫn sẽ được giảm đó ạ. Còn với phiếu mua hàng trị giá 1 triệu trên thì anh chỉ có thể sử dụng để mua Apple Watch S3 GPS thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.545975,
      "id": "21512320",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá cũ bên mình là bao nhiêu vậy? Còn mới là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 cũ ở siêu thị bên em thì còn tùy nơi tùy giá đó anh nhé, riêng sản phẩm mới thì giá cố định là 8.990.000₫, nếu muốn mua sản phẩm cũ anh vui lòng cung cấp địa chỉ của anh (quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra và sẽ hỗ trợ anh thông tin lại ngay nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.51288,
      "id": "27473918",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy cho tôi hỏi vậy hàng trưng bày nó được mua với giá bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng máy cũ không ạ. Bên em không kiểm tra máy là hàng trưng bày hay đổi trả ạ. Anh ra siêu thị có hàng hỏi nhân viên nhé.  Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.51058,
      "id": "30324169",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được giảm giá hay ko vậy ad ?",
      "answer": "Chào anhDạ giá sốc có hỗ trợ trả góp anh nha. Dạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6, 8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.251442,
      "id": "27344097",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá 3% có áp dụng đối với ip6 không ạ. Và nếu có thì giảm còn bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB giá 7.490.000₫ giảm 3% còn khoảng 7.265.300đ ạ. Chị có thể lấy mã giảm tại banner và đặt hàng với mã giảm giá trên website trước để tiết kiệm thời gian khi ra siêu thị mua nhé.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.130072,
      "id": "26088983",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu muốn mua trả góp hàng tháng là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Lệ. Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như mức trả trước số tháng chị muốn để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.123287,
      "id": "20616785",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mua được 3 tháng thì cửa hàng thu lại với giá bao nhiêu vậy??????",
      "answer": "Chào anh Huy,Nếu máy anh mua tại siêu thị Thegioididong.com lúc mua là máy mới, mua được 3 tháng thì khi trả máy, anh được hoàn lại khoảng 65-70% giá so với lúc mua anh nhé! Đây cũng là số liệu tham khảo, anh vui lòng mang máy, phụ kiện đi kèm và các phần quà khuyến mãi khi mua đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ chính xác nhất nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.118189,
      "id": "24812207",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn cho tôi giá ip6 32gb còn bao nhiêu sau khi được giảm 3% khuyến mãi, nếu thanh toán trực tuyến thì giá còn bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh có mã giảm giá 3% thì anh chỉ cần thanh toán 97% anh nha, máy còn giá 8.235.300đ nha anh. Anh thanh toán trực tuyến qua thẻ ATM hay thẻ Visa, Master card vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.100485,
      "id": "22307172",
      "field_search": "question",
      "question": "Khách hàng có thẻ VIP khi mua hàng có được ưu đãi gì không ad",
      "answer": "Chào anh Hùng,Dạ hiện bên em chưa có ưu đãi dành cho khách hàng Vip nha anh, mong anh thông cảm anh. Tuy nhiên anh sẽ nhận được 1 trong các khuyến mãi là: Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10) *Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) * nha anh. Anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.077583,
      "id": "27494389",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình ra siêu thị mua thì giá bao nhiêu a",
      "answer": "Chào anh, Anh đặt mua sản phẩm này online trên web trước và ra siêu thị mua sản phẩm này có giá là  6.690.000₫ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.059526,
      "id": "29010142",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhận mã giảm giá còn đặt hàng hay không là tùy mình hay mình nhận mã là phải đặt hàng v ad?",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể đặt hàng hoặc không đặt anh nha, bên em không bắt buộc ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.9910555,
      "id": "27413481",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy là từ ngày 24 đến ngày 31 mình ra cửa hàng tgdd mua là được giảm 800k chỉ còn 6.690.000 thôi sao ad.",
      "answer": "Chào chị,Dạ đúng rồi đó chị. Hiện bên em sắp có chương trình khuyến mại giảm giá sản phẩm chỉ còn 6.690.000₫ trong thời gian từ 24-31/05 đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể để đặt hàng sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.963838,
      "id": "27518688",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trực tiếp mua máy thì giá bao nhiêu hả ad ơi",
      "answer": "Chào anh, Hiện anh nên đặt mua online trên web trước và ra siêu thị nhận sản phẩm thì có giá là 6.690.000₫ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.95105,
      "id": "27877957",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm trước mình thấy nếu đặt hàng trước trên web thì được giảm giá 800k. vậy h còn chương trình khuyến mại đó không vậy shop",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có chương trình đặt hàng trước trên Website giảm 800.000đ chị nha. Sản phẩm chỉ đang có các Khuyến mãi như trên Website thôi chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.92557,
      "id": "30335018",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua online thì mình ra cửa hàng lấy được không mình có xem hàng trước khi lấy không giá vẫn là giá onl phải không",
      "answer": "Chào chị, Chị đặt mua online trên web trước và ra siêu thị nhận sản phẩm với giá là 6.690.000₫ chị nha, và sản phẩm này là nguyên seal mới 100% nên chị cứ yên tâm nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.867608,
      "id": "29010769",
      "field_search": "question",
      "question": "Em được mã giảm giá 3%. Hôm nay khuyến mãi 500.000 đ nữa. Vậy nếu cộng hai ưa đãi này lại thì em mua iphone 6 sẽ mua với giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh MinhDạ, khi anh nhận được mã giảm giá 3% và khuyến mãi giảm 500.000đ thì khi anh thanh toán giá máy chỉ còn 6.780.300đ. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng mua hàng nhanh chóng để hưởng khuyến mãi ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.860233,
      "id": "28157110",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em thanh toán bằng Master Card thì có phải em giảm được 500.000 cộng với phiếu mua hàng nữa là trị giá 500.000 nữa là e được giảm 1.000.000  đúng không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh thanh toán Online bằng thẻ Mastercard  thì anh sẽ được giảm ngay 500.000đ ạ, rất tiếc phiếu mua hàng được tặng khi mua sản phẩm này không giảm giá sản phẩm được mà anh chỉ có thể dùng phiếu mua hàng này vào đơn hàng sau thôi anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.77267,
      "id": "27992364",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy đã được 38 ngày vậy bây giờ mình muốn bán lại thì tgdđ mua lại với giá bao nhiêu ạ. trước mình mua giá máy là 6tr990",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 75% khoảng 5.242.500đ nha anh, vui lòng mang toàn bộ bộ sản phẩm đến Siêu thị để bên em hỗ trợ cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.75536,
      "id": "27509389",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này tới cửa hàng mua thì không được giảm giá hả ad ?",
      "answer": "Chào chị, Chị ra siêu thị mua mà không đặt trước thì mua giá thường a. chị muốn mua với giá rẻ thì vui lòng đặt online và ra siêu thị nhận hàng theo thời gian đặt hàng qui định trên đơn hàng mới được ạ. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.579329,
      "id": "22522509",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ giá là bao Nhiêu ad",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB hiện tại siêu thị Thegioididong.com đang kinh doanh máy với giá là 8.990.000₫ nha anh! Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể để lại thông tin số điện thoại, siêu thị Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ anh mua nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.504423,
      "id": "20213690",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt mua hàng online được giảm 20% thì em đặt mua iphone 6 32gb 8.990.000 có được giảm không và giảm thì còn bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh HùngĐiện thoại iPhone 6 32GB không nằm trong chương trình mua online giảm giá ạ, giá máy vẫn là 8.990.000₫ ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.487346,
      "id": "24179818",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giá máy là 8.990.000₫ nếu mua máy có đc giảm 500.000đ từ phiếu giảm giá đi kèm máy ko? Tức là mua máy mới với giá 8490.000₫ à?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc phiếu mua hàng không hỗ trợ trừ vào giá nên trường hợp này anh không được giảm anh nha. Mong anh thông cảm. Phiếu mua hàng thì chỉ dùng mua hàng cho đơn hàng kế tiếp thôi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.483251,
      "id": "23354373",
      "field_search": "question",
      "question": "mk muốn mua trả  góp trả  trước 0 đồng  có  được không vậy  ,.,.   nếu  được thì lãi  xuất là  bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.480511,
      "id": "30300486",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá sốc 6690k thì có được phiếu mua hàng 500k ko vậy? Nếu có thì có được trừ vào giá ko?,Mua online giá sốc 6690k thì có được phiếu mua hàng 500k ko vậy? Nếu có thì có được trừ vào giá ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ, mua online giá sốc 6.690.000 thì không áp dụng thêm khuyến mãi phiếu mua hàng ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.471136,
      "id": "23209832",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt máy này mua trả góp ngày 19/11 mình lấy hàng có được giảm giá không ạ?,Mình đặt máy này mua trả góp ngày 19/11 mình lấy hàng có được giảm giá không ạ?",
      "answer": "Chào chị Tranh,Chị đặt mua trả góp sản phẩm này ngày 19/11 sẽ được mua giảm giá chị nhé, tuy nhiên không áp dụng mua trả góp lãi xuất 0% và cần làm hồ sơ cũng như nhận máy thành công trong ngày 19 hoặc 20 ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.463565,
      "id": "23801997",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ cho mình hỏi nếu sử dụng mã giảm giá 8% để mua hàng trong hôm nay thì có được tặng phiếu mua hàng 500k nữa không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Dạ chị ơi với Iphone thì không áp dụng mã giảm giá chị nhé. Mong chị thông cảm. Chị có thể chọn sản phẩm khác hoặc có thể mua Iphone 6 32GB với giá bình thường và nhận phiếu mua hàng chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.42946,
      "id": "23670363",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả góp thì hàng tháng đóng mất bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì tùy từng gói trả góp thì sẽ có số tiền góp hàng tháng khác nhau đó anh. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.3715315,
      "id": "28967089",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là KM giảm 500.000d tức mua tại cửa hàng giá sẽ là 7.000.000d?",
      "answer": "Chào anh,Anh mua tại siêu thị được Giảm ngay 500.000đ tức là còn 6.990.000đ anh nha. Khuyến mãi này không áp dụng khi mua trả góp 0% ạ. Không biết anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.367515,
      "id": "22289022",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt hàng online có đk giảm giá k ak Nếu đk giảm giá thì có đk tặng phiếu mua hàng trị giá 500k k ạ",
      "answer": "Chào anh Thắng,Hiện em kiểm tra sản phẩm chưa có chương trình khuyến mãi giá Online ạ, mong anh thông cảm, anh mua trong thời gian này bằng tiền mặt hoặc trả góp có lãi suất giá 8.990.000₫ thì anh sẽ được tặng phiếu mua hàng 500.000đ anh nha.Anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé. Mong phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.363927,
      "id": "21810579",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình còn hàng iphone 6s cũ k. Giá là bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh,Bên em có kinh doanh IPHONE 6S 32GB CŨ anh nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.309834,
      "id": "28401352",
      "field_search": "question",
      "question": "là học sinh có được giảm giá không vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB không có khuyến mãi giảm giá cho học sinh ạ, giá máy là 7.490.000₫  ạ.\"Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.295059,
      "id": "32576270",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi bên mình có thay vỏ không ạ nếu có giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc là bên em không có hỗ trợ thay vỏ anh nha, tuy nhiên nếu sản phẩm của anh mua bên em, anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị để bên em chuyển hãng để thay giúp anh, hãng sẽ báo giá và thời gian nhận máy cho anh trước khi sửa anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.287624,
      "id": "26618277",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá tại cửa hàng là bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh Binh!Giá tại cửa hàng la 6.990.000₫ nha anh. Anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.199851,
      "id": "27629159",
      "field_search": "question",
      "question": "chào QTV.. mình muốn mua trả góp,trả trước 10% thì giá thực là bao nhiêu vậy ạ?trả trước 10% là bao nhiêu? và góp bao nhiêu tháng? mong được phản hồi sớm..cảm ơn !!!",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh mua trả góp có lãi suất thì anh sẽ mua góp với giá khuyến mãi 6.990.000đ áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06 anh nhé.Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.908559,
      "id": "29455893",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy ad??",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.879907,
      "id": "25076716",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ Garena giá bao nhiêu vậy ad??",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em thẻ Ganera có nhiều giá nha anh: 50.000đ, 100.000đ, 200.000đ, 500.000đ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.859493,
      "id": "23385518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng THDD có giảm giá không ad",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh đặt hàng trước trên website sau đó ra siêu thị mua hàng thì sẽ được hỗ trợ nhận với giá rẻ online anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.856375,
      "id": "17426473",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g có hàng chưa .. giá bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào anh Tài,Hiện tại thì iPhone 6 32GB siêu thị Thegioididong.com vẫn chưa về hàng nên em chưa có giá cụ thể anh nha! Anh có thể để lại thông tin theo mẫu trên website để nhận được thông tin khi có máy nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.832853,
      "id": "20338960",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi chút. thanh toán bằng thẻ martercad của ngân hàng nào thì được giảm giá vậy?",
      "answer": "Chào anhThẻ mastercard đựợc phát hành tại Việt nam ( DEBIT và CREDIT CARD) là dùng được cho khuyến mãi giảm giá ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.799841,
      "id": "24115974",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g nếu như đặt hàng onl Giá nhiêu vậy shop",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên nếu anh đặt hàng online thì sản phẩm sẽ có giá là 8.990.000đ đó anh nha. Nếu như anh ưng ý sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ tạo đơn hàng online cho anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.798223,
      "id": "27633181",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6, thường ở nha trang thì giá là bao nhiêu?? Ko mua online",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện bên em kinh doanh iPhone 6 32GB giá 7.490.000₫ nha, anh có thể đặt hàng online và nhận tại siêu thị để được Giảm 800.000₫ còn 6.690.000₫ trong khoảng từ 01 - 06/06 nha anh. Anh tham khảo đặt hàng tại ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.792631,
      "id": "27633205",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá iphone 6 bây giờ bao nhiêu vậy so với tháng 5 giảm hay tăng giá vậy??",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại thì giá Iphone 6 32GB là 7.490.000₫ anh nhé. Nếu so với giá trong tháng 5 thì vẫn giữ nguyên ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.680887,
      "id": "20421292",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán = master được giảm 1tr vậy nếu mình thanh toán = tiền mặt có được giảm ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Nếu bạn thanh toán trực tiếp bằng tiền mặt bên mình không hỗ trợ giảm 1.000.000đ cho sản phẩm nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.674193,
      "id": "27644983",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6, tại cửa hàng thì có giảm giá gù ko ạ",
      "answer": "Dạ chào anh,Dạ hiện tại mình chỉ có khuyến mãi. Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) và  Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) thôi ạ. Nếu mình hài lòng với sản phẩm trên vui lòng để lại thông tin khu vực mua hàng và số điện thoại, bên em sẽ hỗ trợ mình mua hàng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.58005,
      "id": "23448642",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp ở các cửa hàng thế giới đi động thì lãi suất bao nhiêu 1 tháng. Và giá của 1 chiếc ip6 32G là bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào thủ tục anh có thì anh được hỗ trợ các gói lãi suất khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn ạ. Tuy nhiên nếu có thể anh hãy đặt hàng trước để được bảo đảm hỗ trợ giá online khi mua trả góp nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.541069,
      "id": "23070080",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi nếu trả góp không lãi suất thì trả trước Bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với gói lãi suất 0% thì anh trả trước 3.596.000₫ (40%) với Home Credit, mỗi tháng khoảng 939.500₫ (góp 6 tháng) anh nhé, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ giúp anh làm hồ sơ trả góp Online nhanh chóng và tiện lợi nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.503897,
      "id": "18767428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt mua được 2 ngày rồi vậy là nhận hàng bình thường phải không ad.",
      "answer": "Chào anh Nhân,Trường hợp này thì nếu anh đã đặt hàng bên em và đã có tin nhắn xác nhận hoặc bên em đã liên lạc với anh để xác nhận đơn hàng thì anh vẫn sẽ nhận được sản phẩm bình thường anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.448658,
      "id": "26810488",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng tức là giảm giá máy đi 1 triệu khi mua hàng ạ ?",
      "answer": "Chào anh Đạt,Khi mua anh có thể sử dụng Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) để được giảm giá 1 triệu nha anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.44024,
      "id": "22734829",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy ngày 1/4/2017 giá 9.990.000 giờ muốn bán lại thì tgdd thu lại bao nhiêu!! Thân!!!",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua máy mới bên em còn bảo hành thì bên em hỗ trợ hoàn lại máy anh với khoảng 50% nha anh, anh vui lòng mang toàn bộ bộ sản phẩm ra Siêu thị bên em hỗ trợ cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.42849,
      "id": "22939388",
      "field_search": "question",
      "question": "6 thường thì giá bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc, hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB đang tạm hết hàng nên bên em chưa có thông tin giá chính xác để thông tin đến anh, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể \"Đăng ký nhận thông tin\" sản phẩm trực tiếp trên website, khi có hàng bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh ngay anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.402326,
      "id": "27911496",
      "field_search": "question",
      "question": "Túm lại vậy iPhone 6 32G giảm tối đa còn giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị,  Nếu chị có thẻ Mastercard của VPbank và mua góp qua thẻ này chị sẽ được giảm 800.000đ còn 6.690.000₫ ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.355809,
      "id": "27698713",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại siêu thị có được giảm giá ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trực tiếp tại Siêu thị thì không được giảm giá nha. Anh phải mua Online thì sẽ được Giảm 800.000đ (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.341169,
      "id": "26266091",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng mã giảm giá 1/4 mà mua trả góp có đc giảm giá k vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Mã giảm giá cá tháng 4 có áp dụng mua trả góp với gói có lãi suất thường anh nhé. Anh có thể lấy mã giảm tại banner và đặt hàng với mã giảm giá trên website trước để tiết kiệm thời gian khi ra siêu thị mua nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.318894,
      "id": "20474245",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi bên TGDĐ hiện tại  có iphone 6s hàng cũ nào không ,nếu còn giá bao nhiêu có thể cho mình biết giá đặng mình mua .Cám ơn nhiều",
      "answer": "Chào bạn,Nếu được thì bạn hãy cho mình biết khu vực bạn quan tâm (tỉnh, huyện, phường) để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.269667,
      "id": "30681939",
      "field_search": "question",
      "question": "không nhận phiếu mua hàng có được giảm giá thẳng không add",
      "answer": "Chào anh Hiện anh không nhận phiếu mua hàng Thegioididong không hỗ trợ trừ tiếp vào giá sản phẩm ạ , mong anh thông cảm .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.266093,
      "id": "27468612",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa mua giá online thì 6 triệu 7 vậy cho hỏi mình lên thế giới di động là mua giá tiền bao nhiêu ạ !",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB nếu anh không đặt hàng online thì khi anh đến Thegioididong.com để mua sản phẩm anh sẽ mua với giá 7.490.000₫ anh nhé, anh nên đặt hàng online trước sau đó đến Thegioididong.com để nhận hàng trong 48h anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.252852,
      "id": "20201448",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua máy trực tiếp ở tgdd có dc giảm 1 triệu k ad. Hay vẫn là giá niêm yết",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn thanh toán trực tiếp tại siêu thị thì vẫn sẽ trả theo giá niêm yết. Sản phẩm chỉ được hỗ trợ giảm 1.000.000đ khi bạn thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.169539,
      "id": "23024643",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi cho mình ? iphone 6 32gb giá bây giờ chuẩn là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB giá hiện tại sát với Hãng đưa ra là 8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.168207,
      "id": "27341210",
      "field_search": "question",
      "question": "trước đây ip6 32G có giá 6,990,000, sao giờ có thêm phiếu mua hàng 500k lên giá 7.490.000 vậy ạ. Nếu mua không lấy phiếu mua hàng có giảm tiền k ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ hiện tại hãng đưa ra giá 7.490.000đ nha chị, và khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) không hỗ trợ giảm giá sản phẩm nha chị, chị không nhận máy cũng có giá 7.490.000đ nha chị. Chị có thể tham gia nhập số điện thoại mua hàng nhận mã giảm giá từ 3% đến 5% nha chị, sau đó mình đặt mua với giá giảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.129795,
      "id": "26458298",
      "field_search": "question",
      "question": "bây h e muốn mua trực tiếp tại cửa hàng tgdđ thì giá có được giảm 1 triệu không ạ hay là phải mua online mới được giảm ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giá giảm 1 triệu này vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website sau đó ra siêu thị bên em trực tiếp mua sẽ có giá giảm anh nhé, hay là bên em giao tận nơi cũng có giá giảm đó anh ạ, anh an tâm anh nhé, vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website anh nhaThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.111007,
      "id": "24314824",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá giảm 500k so voi 31.12 bỏ phiếu quà tặng ra phải k Ad? Vậy mua sạc dự phòng có được giảm gì k Ad?",
      "answer": "Chào anhHiện việc bên em giảm giá sản phẩm không có liên quan tới việc phiếu mua hàng 500.000đ anh nhé. Ngoài ra, tùy theo sạc dự phòng thì có khuyến mãi riêng anh nhé. Còn khi mua kèm với sản phẩm thì không có khuyến mãi gì ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.069339,
      "id": "20722133",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphon 6s 16gb phiên bản quốc tế mới giá bao nhiêu mua lại thì giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không có sản phẩm iphone 6s 16GB nên không báo giá anh được, mong anh thông cảm và tham khảo sản phẩm khác.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.050635,
      "id": "26084425",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình xuống cửa hàng mua thì còn giá 7,990,000 ko v bạn ,Nếu mình xuống cửa hàng mua thì còn giá 7,990,000 ko v bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh mua tại siêu thị Thegioididong.com  tmà không đặt hàng trước trong ô màu đỏ thì anh sẽ mua sản phẩm với mức giá là 8.490.000₫ đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.952133,
      "id": "26891487",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá chỉ đối với đặt hàng onl thoy hả ad?? Hay là mjk mua trực tiếp kug dc giảm như z?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với mã giảm giá chương trình Mừng Đại Lễ này chỉ áp dụng với các đơn hàng Online và chị có nhập mã lúc đặt hàng chị nhé, như thế mới được ạ, còn đơn hàng mua trực tiếp ở siêu thị bên em thì không được chị ơiThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.906807,
      "id": "30321774",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone6 32G ở cửa hàng có giảm giá ko vậy shop ?",
      "answer": "Chào chịHiện chị mua sản phẩm iPhone 6 32GB có giá sốc online 6.690.000đ ạ , chị cần đặt onlin trước rồi ra siêu thị mua với giá sốc nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.901344,
      "id": "22640973",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip6 16GB hiện nay có giá thị trường là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại em không có giá chính xác của Điện thoại iPhone 6 16GB trên Thị trường anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.890041,
      "id": "25323403",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có con iPhone 5S mua tại tgdđ tính tới nay cũng được 2 năm thì k biết có được đổi trả k ạ? Và nếu được thì số tiền nhận lại là bao nhiêu ạ, nếu mình nhớ k nhầm thì lúc mình mua có giá 8.990.000, 23-12-2015 .-.",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm anh đã sử dụng hết thời hạn bảo hành nên không được hỗ trợ thu lại anh ơi, mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.876435,
      "id": "17924836",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad, mình muốn mua máy IP6 32GB, điện máy xanh Phan Thiết có hàng không",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm có hàng tại: Điện Máy Xanh Số 314 Huỳnh Thúc Kháng, KP. 4, P. Mũi Né, TP. Phan Thiết, T. Bình Thuận . Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao tận nơi anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.846146,
      "id": "25970050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì ban đầu mình phải trả mức lãi suất là bao nhiêu, và mức lãi suất hàng tháng là bao nhiêu.mÌnh sinh năm 1995.",
      "answer": "Chào chị GiangHiện Iphone 6 32GB bên em đang có khá nhiều gói lãi suất cho máy. Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.792003,
      "id": "21105329",
      "field_search": "question",
      "question": "Đến cửa hàng mua có được giảm giá thanh toán bằng mastercard ko?",
      "answer": "Chào anh Hiện khuyến mãi này anh cần phải thanh toán online mới được giảm giá anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.779206,
      "id": "30649220",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios hiện tại là bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm đang được hỗ trợ  iOS 11 anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.764579,
      "id": "25436787",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb giờ có mua trả góp được ko ạ . giá là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB Với giá 8.490.000₫, chị có thể mua trả góp sản phẩm này nha chị. Nếu chị đồng ý, chị vui lòng để lại thông tin độ tuổi, những giấy tờ chị hiện có ví dụ như CMND, Bằng lái xe, Hộ khẩu, 1 trong các hóa đơn tiền điện, nước, internet, cáp,....,  mức chị muốn trả trước bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ tư vấn trả góp sản phẩm giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.75694,
      "id": "22741700",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6s 64g giá bao nhiêu vậy, có khuyến mãi gì ko vậy?",
      "answer": "Chào anh, Vâng anh có thể vui lòng cho em xin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.756652,
      "id": "17581103",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi, vào mấy ngày trước khi đặt hàng thì ghi là giao hàng từ 1-7/4 trễ 1 ngày giảm 1%, vậy bây giờ ghi là giao hàng từ 1-11/4 vậy trong khoảng t/g từ 8-11/4 có được xem là giảm giá 1% cho từng ngày không ?",
      "answer": "Chào anh Minh,Dạ nếu như bên em giao hàng trễ cho anh thì tối đa sẽ là 5% nha anh, tuy nhiên anh có thể yên tâm ạ. Bên em sẽ cố gắng giao hàng sớm nhất cho anh có thể nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.7531185,
      "id": "24076951",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi nếu mua trả góp giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% anh vui lòng tham khảo gói lãi suất này anh nhé. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫ (40%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫ và giá máy sau trả góp khoảng 9.233.000₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.723742,
      "id": "27570989",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua tại cửa hàng thì có được hưởng giá 6690000đ ko?",
      "answer": "Chào chị Thao,Chị phải đặt mua online trên web trước, xác nhận tin nhắn sau đó ra siêu thị nhận mới mua được giá online là 6.690.000đ chị nhé. Chị không đặt online trước tại web thì không mua được với giá online ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.710364,
      "id": "26932619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ngày hnay thì giá là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Hôm nay anh mua Điện thoại iPhone 6 32GB là 6.990.000₫ nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.66633,
      "id": "26722179",
      "field_search": "question",
      "question": "giá 6.990.000 này giảm trong thời gian bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, iPhone 6 32GB hiện có giá 6.990.000₫  và bên em chưa có thông tin khi nào thay đổi anh nha, bên em sẽ cập nhật ngay khi có thay đổi đó ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.659724,
      "id": "22613389",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi ip6s giá thị trường là bao nhiêu vây ad",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6s 32GB có giá tại Thegioididong.com 14.490.000₫ đang được ưu đãi mua Online giảm giá nha anh.Thông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.643775,
      "id": "17613704",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì mình phải trả trước là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm hiện chưa có gói trả góp cụ thể nên chưa hỗ trợ mình được rồi ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.625983,
      "id": "24703429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình mua điện thoại iphone6 32g giá là 8.490.000₫+óp lưng +sim+ dán màng hình thì Tổng số tiền là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Bên em có kinh doanh nhiều loại ốp lưng cho máy và sim số với giá khác nhau ạ. Anh có thể liên hệ Tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) để tạo đơn hàng cho nhiều sản phẩm nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.601234,
      "id": "24306189",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình có IPhone 6 lock ko  Nếu có thì giá hiện tại là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có kinh doanh iPhone Lock nha anh, bên em chỉ kinh doanh iPhone chính hãng nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.580886,
      "id": "29290423",
      "field_search": "question",
      "question": "mua có được giảm giá ko",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện sản phẩm đang có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) nha anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.577737,
      "id": "27699394",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay camera ip6 plus k ạ.  Nếu có thì Giá là bao nhiêu ạ . Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay Camera iPhone 6 Plus chị nha. Bên em cũng không có chi phí chính xác ạ. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.570951,
      "id": "28525305",
      "field_search": "question",
      "question": "tặng phiếu mua hàng trị giá 500k, vậy có được giảm trừ trực tiếp luôn vào sản phẩm này không?",
      "answer": "Dạ chào anh Phiếu mua hàng dùng để mua các sản phẩm khác và sẽ không được tính vào giá mua máy anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.568401,
      "id": "25294109",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình đặt hàng thì bao giờ mới nhận được máy ạ ??",
      "answer": "Chào chị, Bây giờ chị đặt hàng thì chị Nhận hàng: Từ 19/02 (Mùng 4 Tết) ạ. Chị vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.543068,
      "id": "26199075",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở quận 12. Cho nình hỏi ip6 này mua trả góp mặc định tối thiểu là bao nhiêu bạn. Nếu mình đen thẻ tín dụng ra chẹt thì sẽ được giảm 1 tr liền hả ban",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB anh nhé. Không biết anh có thẻ JCB không ạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin để bên em có thể hỗ trợ tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.475504,
      "id": "26375068",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình trả thẳng bằng tiền mặt thì giá bao nhiêu bạn,có được trừ từ tiền km ko bạn,nếu ko trừ mình nghĩ lại,còn trừ sáng mai mua sớm luôn",
      "answer": "Chào anh ! Anh mua trả thẳng máy iPhone 6 32GB thì nếu anh có thẻ JCB khi anh thanh toán trực tuyến sẽ được giảm 1 triệu nha anh và có khuyến mãi nữa là Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) nha anh.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.47446,
      "id": "27640791",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ còn lại là bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào bạn Bộ nhớ còn lại của máy khoảng 26GB bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.47102,
      "id": "28244475",
      "field_search": "question",
      "question": "mua bằng thẻ Mastercard có được giảm không vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện sản phẩm không hỗ trợ khuyến mãi giảm giá. Anh mua bằng thẻ master vẫn mua với giá 7.490.000₫  nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.460147,
      "id": "23932875",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6 32 GB màu trắng hoặc vàng, nếu vậy thì trả góp 10% là bao nhiêu, góp trong 9 tháng là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 899.000₫ (10%), góp mỗi tháng khoảng 1.225.500₫ (góp 9 tháng), với các giấy tờ CMND, hộ khẩu, hiện tại thì sản phẩm này bên em chỉ đang có kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.458864,
      "id": "29025098",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá đến ngày 16 đúng k ad Nếu mua thì trả 6 780 000 hả ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ mã giảm giá ngày 8-8 mình dùng 7 ngày kể từ khi lấy mã, không biết mình có mã bao nhiêu phần trăm ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.448092,
      "id": "27631800",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua vái được vài hôm với giá là 6.990.000 thì đổi trả còn bao nhiêu hả ad,máy chưa xước ạ",
      "answer": "Chào anhNếu điện thoại anh mua mới tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và không bị bất kì lỗi nào từ phía người dùng thì bên em có hỗ trợ thu lại máy của anh anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin về ngày mua máy để em giúp anh tính phí nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.447837,
      "id": "29145084",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm nay mua thì có được giảm giá 1tr không, hay phải mai mua mới được giảm giá. Có được hỗ trợ cài đặt không. Mình ở Hà đông",
      "answer": "Chào anh,Anh phải nhận hàng ngày 17-19/08 mới được mua với giá Giảm ngay 1.000.000₫ ạ. Anh thanh toán xong sẽ được khui seal máy, bên em có hỗ trợ cài nhạc, hình,... ạ. Anh vào ô MUA GIÁ.... màu đỏ đặt giữ máy trước. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.433226,
      "id": "24698080",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua ip6 thanh toán bằng thẻ VISA ngày hôm nay có thể vừa giảm 5% và giảm thêm 500k được không qtv. Giá cuối cùng tôi phải thanh toán là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Mã giảm giá ĐẠI TIỆC ONLINE thì Không áp dụng đồng thời Giảm giá trực tuyến bằng thẻ Visa anh nha. Anh vui lòng chọn 1 trong 2 nhé. Nếu anh chọn giảm 5% thì còn 8.065.500đ. Còn anh giảm 500.000đ thì còn 7.990.000đ nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.425945,
      "id": "28398781",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đủ dk để mua trả góp, có CMND, giấy phép lái xe máy, mình muốn trả góp 0% trong 6 tháng vậy trả đầu là bao nhiêu, hàng tháng là bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Hiện để tham gia gói lãi suất 0%,chị cần trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) với Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.399071,
      "id": "18620529",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Nếu mình mua IP 6 này bây giờ nhưng 2-3 tháng sau muốn đổi lên con Iphone 7 hoặc 6plus thì cửa hàng có chấp nhận không. Và nếu có, thì giá cả nhận về sẽ là bao nhiêu % giá bán ban đầu IP 6???",
      "answer": "Chào anh,Nếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại trong 12 tháng để anh đổi sang Sản phẩm khác. Nếu điện thoại anh mua khoảng 2-3 tháng thì bên em thu lại với giá khoảng 70-75% giá trị của máy ạ. Anh có thể Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.39691,
      "id": "22304832",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình mua gói trả góp 0% sản phẩm này thì có được phiếu mua hàng giảm 500k vào giá sản phẩm luôn không ạ? Và mua góp 0% thì có được khuyến mãi nào khác, mong được tư vấn rõ!",
      "answer": "Chào anh Chính,Dạ anh mua trả góp lãi suất 0% không áp dụng tặng phiếu mua hàng 500.000đ ạ, mong anh thông cảm, tuy nhiên anh được được ưu đãi:- Có cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh ạ. Anh quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.373495,
      "id": "18629416",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ khả dụng là bao nhiêu vậy ad.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bộ nhớ khả dụng vào khoảng 25-26 GB bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.367058,
      "id": "28028615",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi... nếu giờ e k lấy phiếu mua hàng có được giảm 500k k ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện phiếu mua hàng 500.000đ không áp dụng trừ vào giá máy chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.340964,
      "id": "23918574",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng có được trừ vào giá của máy k anh chị?(nếu mình k dùng phiếu đó)",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Phiếu mua hàng không áp dụng trừ vào giá máy anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.327369,
      "id": "31453894",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone6 được 7 tháng lúc mua 7tr4 bây giờ bán được bao nhiêu v ad",
      "answer": "Chào anh Tiến,Dạ bên em thu lại máy và hoàn khoảng 3.700.000 đ cho 7 tháng sử dụng anh nhé. Tuy nhiên, anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện và quà (nếu có) ra siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ báo giá chính xác giúp anh nhaChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.325354,
      "id": "27565555",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi, mình đến của hàng mua thì có nhận được giá khuyến mãi không? hay là phải đặt hàng online mới được khuyến mãi ạ!",
      "answer": "Chào anh, Anh phải đặt mua online trên web thành công và ra siêu thị Thegioididong.com mua sản phẩm để nhận giá ưu đãi anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.310121,
      "id": "27397603",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi,e mới mua ip6,đc chị quản lý tư vấn tải app vuivui.com đc mã giảm giá,mình đến mua hàng trực tiếp có đc giảm giá hôg",
      "answer": "Chào anh,Dạ mã giảm giá bên Vuivui.com đó chỉ áp dụng cho vuivui.com thôi anh ơi, anh vui lòng có mã giảm giá rồi anh lên Vuivui.com hoặc là ứng dụng Vuivui anh mua sản phẩm anh nhé, không mua ở siêu thị bên em được đâu ạ, còn Vuivui là 1 trang thương mại điện tử ở siêu thị bên em, không có cửa hàng anh ơi, do đó phải mua Online và áp dụng mã giảm giá vào ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.307719,
      "id": "21717198",
      "field_search": "question",
      "question": "giá bao nhiêu ad ơi",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB với giá là 8.990.000đ anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em có thể kiểm tra siêu thị có hàng gần nhất giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.293749,
      "id": "23039337",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32g bao giờ giảm giá vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em không có thông tin chính xác chị ạ, chị vui lòng theo dõi Thegioididong.com để có thông tin mới nhất về sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.280608,
      "id": "26506130",
      "field_search": "question",
      "question": "Chưa hiểu lắm, nếu trả bằng thẻ và đặt hàng online thì được giảm tổng là 2 tr . Trường hợp mua ip6 32g",
      "answer": "Chào anh, nếu anh có thể  thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp) và mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4, Không áp dụng khi mua trả góp 0%) thì mình có thể gộp hai khuyến mãi lại nha anh là mình sẽ được giảm tổng là 2.000.000đ ạ,thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.280337,
      "id": "25125157",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì hình thức ntn và tổng số tiền góp chênh lệch với giá sản phẩm ban đầu là bao nhiêu vậy qtv ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như mức trả trước và số tháng góp anh muốn để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.2274885,
      "id": "23414049",
      "field_search": "question",
      "question": "6s32g giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm giá 12.990.000₫ chị nhé, chị còn thắc mắc nào nữa không ạ? Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.216838,
      "id": "20269002",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp vậy trả bao nhiêu % trước ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào giấy tờ mà chị đang có nữa chị nhé. Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.215015,
      "id": "25133347",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã chơi săn cá chép về trời mình được mã 3% vậy mình mua iphone 6 với giá bao nhiêu bạn tính hộ mình với Tk",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này sau khi áp dụng mã giảm giá của anh vào thì anh sẽ được mua với giá là 8.235.300đ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.204319,
      "id": "24714551",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi. Sao mình có mã giảm đại tiệc online mà khi mình xuống mua hàng thì nv nói là không được. Nv nói là khi thanh toán bằng visa thì mới được giảm. Mới mua đt xong. Bực mình",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh phải đặt online và sau đó anh mới có thể đến siêu thị Thegioididong.com  để mua sản phẩm với giá giảm này đó anh nha. Anh có thể để lại số điện thoại Thegioididong.com  sẽ liên hệ có hướng hỗ trợ anh tốt nhất anh nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.193987,
      "id": "18288119",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoàng Phi: Do trong hộ khẩu có người thân đang vay vốn ngân hàng, vậy thì hồ sơ của mình có được xét duyệt không ad! Mong ad phản hồi sớm ạh",
      "answer": "Dạ. Về trường hợp này thì tùy thuộc vào công ty tài chính anh nha. Vì vấn đề  hồ sơ được duyệt hay không thì tùy vào công ty tài chính họ thẩm định về nghề nghiệp cũng như khả năng  trả nợ của bản thân anh, nên em nghĩ gia đình cũng không ảnh hưởng lắm anh nha. Tuy nhiên để chính xác hơn thì anh nên  ra siêu thị Thegioididong.com để nhân viên tư vấn trả góp hỗ trợ anh chính xác ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.177822,
      "id": "26849411",
      "field_search": "question",
      "question": "dán 2 mặt máy nhưng có bền không ? nếu lỡ tay làm rơi thì có vỡ màn hình k ? mã giảm giá 3% nếu mình đặt hàng online nhưng đến cửa hàng lấy vào ngày 3/5 thì có đc giảm giá không ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại dán màn hình bên em kinh doanh là miếng dán chống xước thôi anh nhé , không chống va đập anh nha , và mã giảm giá 3% anh nhận từ chương trình mừng đại lễ này thì có hạn sử dụng trong vòng 7 ngày từ khi nhận được, nên anh mua hàng vào ngày 03/05 thì vẫn áp dụng được ạ. Chân thành cảm ơn anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.171314,
      "id": "28557543",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả trước 10% k ạ?? Và lãi suất là bao nhiêu và hàng tháng phải trả bao nhiêu v ad??",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 10% chị nhé, Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ và chị muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.167955,
      "id": "23680816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 giá gốc là bao nhiêu và mua trả góp ip6 thì sao",
      "answer": "Chào anh,Hiện với sản phẩm 738.000₫ (góp 12 tháng) này bên em đang có giá là  8.990.000đ ạ, anh có thể trả góp sản phẩm này với số tiền từ 0-80% anh nhé, không biết là mình đang quan tâm đến gói trả trước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.15,
      "id": "17831873",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 50% trong 9thang thì lãi suất là bao nhiêu ạ. Và số tiền lãi va tiền mình fai trả hàng tháng là bao nhiêu vậy ạ. Tổng số tiền mình trả hàng tháng.? Nếu sau 4thang mình trả đủ tiền thì những tháng còn lại mình có phải nộp lãi k ?",
      "answer": "Chào anh Mạnh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1,75% của HomeCredit anh nha, hàng tháng anh cần góp khoảng 680.000₫ trong 9 tháng với số tiền trả trước khoảng 50% ạ , sau 9 tháng thì tổng khoảng 11.115.000₫ anh nha, và nếu anh thanh lý sớm trong 4 tháng thì lãi suất không giảm anh nhé. Nếu quan tâm anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.148029,
      "id": "21789689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi lumia 1520 đổi được ip6 32GB không, nếu được thì bù bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại sản phẩm Lumia 1520 đã ra mắt khá lâu rồi nên không còn được hỗ trợ đổi trả anh nhé. Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.147666,
      "id": "28355975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thay vỏ iPhone 6 giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại em không có giá thay vỏ iPhone 6 anh nha. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.13091,
      "id": "21298297",
      "field_search": "question",
      "question": "CT giam gia 300,000 mastercard áp dụng cho chủ thẻ mastercard mua dc 1 máy, vậy nếu mình dùng thẻ mastercard sacombank mua rồi, mình sd thẻ master ngân hàng khác để mua thêm máy thì có đc giảm giá 300,000 nữa ko ad",
      "answer": "Với chương trình trên thì anh mua được 1 máy với 1 số điện thoại anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.116763,
      "id": "26975542",
      "field_search": "question",
      "question": "Lan truoc e mua dien thoai duoc giam tien. Nhan vien noi sdt cua e duoc giam gia. Kiem tra giup e sdt xxxx8363836 co phai khach hang thân thiết không? Và nếu la khach habg thân thiet thi e duoc giam bao nhieu tien",
      "answer": "Chào anh Dạ. Khách hàng thân thiết thì sẽ có sự giảm giá ngẫu nhiên, và không biết trước được anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.097758,
      "id": "20677263",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lướt web được bao nhiêu tiếng vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Máy lướt web liên tục được khoản 5-6h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.07723,
      "id": "20247260",
      "field_search": "question",
      "question": "Như vậy nếu muốn mua online để giảm 1tr thì mình phải có sẵn 7990k trong tài khoản ngân hàng đúng không?",
      "answer": "Chào chị,Vâng ạ, vì chương trình giảm 1.000.000đ chỉ hỗ trợ khi chị thanh toán bằng thẻ Master card thôi ạ, nên khi thanh toán thì thẻ của chị phải đủ 7.990.000đ trong tài khoản nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.076926,
      "id": "26597909",
      "field_search": "question",
      "question": "Không lấy phiếu mua hàng có đc giảm giá ko ạk 😂,Không lấy phiếu mua hàng có đc giảm giá ko ạk 😂",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp anh không lấy phiếu mua hàng bên em không thể hỗ trợ anh giảm giá sản phẩm iPhone 6 32GB khi mua được, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.053083,
      "id": "26441504",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi chút là mua trả góp thì trả trước bao nhiêu và tra hàng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể trả trước 0đ đến 80% còn tuỳ vào giấy tờ và độ tuổi của anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có, mức trả trước và số tháng anh muốn để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.037346,
      "id": "26887455",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho  e hỏi  nếu mua hàng  cũ  là  mình  trả tiền mặt  ... Hàng  mới  được quyền  trả  góp  phải  không  ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm đổi trả hay sản phẩm mới thì đều được hỗ trợ mua góp hay trả 100% bằng tiền mặt luôn chị nha , chị cần thêm thông tin chị phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.019284,
      "id": "29436286",
      "field_search": "question",
      "question": "giảm thêm 4% vậy là còn nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh không mua trả góp lãi suất 0% thì sau khi trừ khuyến mãi giảm 500.000đ, giảm thêm 4% thì máy còn giá tham khảo là 6.710.400đ anh nhé. Anh có thể đợi khi chương trình bắt đầu, mình lấy mã giảm giá rồi em tính lại chính xác hơn được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.015466,
      "id": "27925257",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng có giảm giá hk",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy có khuyến mãi:Những khuyến mãi này anh mua online mới được ạ.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.000038,
      "id": "17616622",
      "field_search": "question",
      "question": "Đình Thiện cho hỏi giá dự kiến là 9.990.0000, vậy tổng trị giá chênh lệch tối đa là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh An,Nếu anh đang có nhu cầu mua  góp thì tùy gói trả góp mà sẽ có số tiền chênh lệch  với giá máy là khác nhau đó ạ! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất và tính số tiền chênh lệch anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.970723,
      "id": "20876856",
      "field_search": "question",
      "question": "Thgd ở thái nguyên có iPhone 6 cũ ko ạ nếu có giá là Bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc nhưng em kiểm tra thì thấy là iphone 6 đã qua sử dụng hiện không còn hàng ở Thái Nguyên.Anh vui lòng chọn giúp em sản phẩm khác anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.965126,
      "id": "18866192",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá bán tại thế giới di động là bao nhiêu vậy ak ?",
      "answer": "@Lê Thị Linhin lỗi e hỏi ip 6s 32 gb anh chị nhé !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.951388,
      "id": "21544407",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6s- 128 GB có hàng ko ạ , giá hiện tại là bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào chị NgaHiện máy Iphone 6s 128GB Thegioididong.com đang kinh doanh có giá là 16.990.000₫ chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.936068,
      "id": "30649644",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có được giảm trực tiếp vào sản phẩm khong vậy?????",
      "answer": "Chào chịRất tiếc hiện phiếu mua hàng không hỗ trợ trừ tiếp vào giá sản phẩm ạ , tuy nhiên chị có thể dùng phiếu mua hàng cho đơn hàng sau chị mua nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.921343,
      "id": "27594068",
      "field_search": "question",
      "question": "trừ hết phiến mại trả tiền mặt là giá = bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh Cường,Nếu anh có thẻ mastercard và sử dụng để thanh toán online trên web sẽ được giảm 500.000đ, ngoài ra còn được khuyến mãi giảm 800.000đ khi mua online và nhận sản phẩm từ 1-6/6. Với 2 khuyến mãi này khi anh đặt mua và thanh toán online bằng Mastercard sẽ thanh toán là 6.190.000đ ạ. Còn không có thẻ Mastercard thì anh đặt mua sẽ nhận được khuyến mãi giảm 800.000đ phải thanh toán còn 6.690.000đ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.911772,
      "id": "29937047",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iPhone 6 được giảm 500.000đ là còn 6.990.000đ. Và mình tham gia chương trình \"Vui Trung Thu\" được mã giảm giá 4%. Có được sử dụng đồng thời 2 khuyến mại này không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể áp dụng đồng thời mã giảm giá và chương trình giảm giá 500.000đ (không áp dụng khi mua trả góp 0%) chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.906237,
      "id": "19697356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khi mình cắm sạc, cái iPhone 6 của mình báo là \"thiết bị này có thể không được hỗ trợ\" vậy? Bị như vậy là do lỗi gì?,",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm  để tham khảo cách khắc phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.892772,
      "id": "28949433",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá niêm yết hơn nữa 7tr là giá đã giảm 500k chưa ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện giá sản phẩm là 7.490.000₫ chưa có áp dụng giảm giá khuyến mãi 500.000đ ( không áp dụng gói lãi suất 0%) này anh nha , giảm 500.000đ thì sản phẩm còn 6.990.000₫ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.886259,
      "id": "28229388",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là hàng vn/a phải không ạ Nếu là hàng vn/a mình thấy ở tiki bán giá 5tr8 hàng mới  Mong qtv giải thích giúp mình",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì bên em kinh doanh hàng chính hãng, bản quốc tế có mã là VN/A anh nha, bên em kinh doanh các sản phẩm với giá sát với giá hãng đưa ra anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiếm tra hàng tại khu vực anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.882184,
      "id": "22183942",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng có dịch vụ vệ sinh máy không và giá là bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không có dịch vụ vệ sinh máy ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.879549,
      "id": "30416945",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá mua thẳng không trả góp là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu mua trả tahửng thì anh phải thanh toán 7.490.000₫ anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.871095,
      "id": "30303807",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua giá sốc online 6.690.000 có được tặng phiếu mua hàng 500k nữa không QTV?",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu mua với giá sốc online thì anh sẽ không nhận được phiếu mua hàng 500.000đ đâu anhh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.867115,
      "id": "26459204",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua trả góp thì có được hưởng khuyến mại giảm giá không vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi mua trả góp thì mình được nhận khuyến mãi :- Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.864371,
      "id": "30167761",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể dùng phiếu mua hàng 500k để giảm trực tiếp giá sản phâm được ko?",
      "answer": "Chào anhDạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm này anh nha, anh có thể dung phiếu này để mua các sản phẩm khác ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.849703,
      "id": "24203088",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ad là nếu mình muốn mua iphone 6s 32g mà trả trước 0đ thì mình trả trong bn tháng .. Và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ..",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}